前香港皇家警察爆料 721恐襲用左一星期策劃

Martin Purbrick（前香港皇家警察，曾任職政治部，負責反恐及刑事情報科的三合會研究等工作）

7月21日，身穿白衣的鄉民和黑社會在元朗西鐵站襲擊市民，數以百計的人急電報警，但直到襲擊開始39分鐘後，才有警員到場；襲擊其間曾有兩名軍裝警員離開西鐵站，對事件不聞不問。我收到的情報消息稱，襲擊早在一周前已策劃，有人設立了一個龐大的WhatsApp群組以組織參與者，當中涉及5個不同的黑社會幫派。警方怎麼可能袖手旁觀，任由事情發生？這是維持治安的失誤，失誤不在於警方沒有即時反應這麼簡單，而是在於未能事先發現將有襲擊並阻止其發生，也在於警方向來維持新界治安的手法，容許了黑幫在鄉間盤踞坐大，成為影響村代表以至鄉村物業的勢力。

Push

推

係人都知，可以點

721一撚定係最大失誤 明明個日派狗救人就贏緊

反恐+情報科出黎確認

至少要日日都講 日日都提
721之後冇擺重點係呢樣野已經錯晒 倪匡都話

鄧小強

識唔少藍轉黃都係因為721

傳媒好靜 好多時自己講但無外界關注

原文可以花時間睇一下
從一個老差人覺得要捉少數暴力分子的丑月度去睇成隊popo同政府有幾無能

解散警隊
請撰文人同英美軍一齊聯合重組新警察單位s

香港响九七後開始步向三權合作：政府、國安、黑邦

最撚記得係721之後有班塞鐵撚上水 話要塞鐵報仇
哇咁撚冇厘頭你都講得出
有班又話要搵牛屎佬 全港咁多牛屎佬勢力 你識分邊個打邊個咩
7月已經覺得連登俾人滲透得好勁

其實係
我以為popo會出黎做英雄
點知無視白衫再俾人屌走

元朗恐襲，中聯辦葉虎命令，警方鄧炳強策劃，議員何君堯籌組，黑社會勝和行動，受害人香港平民。
至今，只有數名卒仔被調查。

乜撚野未能事先發現將有襲擊並阻止其發生
係人都知黑警根本就有份策劃

無721 區選 建制都有機會贏

瀆職 一定要清算

一念天堂 一念地獄

因為佢地原意係想借721教訓市民
所以冇諗過係一個比佢地攞彩既機會

721 831 101 1111
還命

p

Dklm

721 係佢地搵唔到籍口推，佢地一定錯！

依加放風講到唔關自己事
係失誤
搵鬼信

721日日都要講

Push lm

係皇家香港警察

永遠有人錯

721

push

BTW 其實有冇人覺得皇家香港警察 呢個名好型..
成日睇返以前啲戲 周星馳個啲 一講皇家香港警察都覺得好似型啲

721 中聯辦葉虎

無人提我地就日日提
721 831

612 開始殺人

鄉黑合作。。。。世世代代做雞

而家先出尼講
你唔好等到世界末日先尼講

之前已經督爆左班狗同白衣人開會

你留意下，篇文其實唔對路

佢篇文係講721 係有人策劃（暗指黑社會），而警方只不過袖手旁觀

但係，仆你個街，721 係警 策劃呀

篇文 想幫人卸膊卸責任！！！！

香港三黑： 鄉黑 ， 黑警 ， 白衫

失誤不在於警方沒有即時反應這麼簡單，而是在於未能事先發現將有襲擊並阻止其發生，也在於警方向來維持新界治安的手法，容許了黑幫在鄉間盤踞坐大

明明係黑警一手策劃721 幫班黑社會做埋briefing
咩未能即刻反應 事先發現姐

三黑平分天下

岩
警黑勾結
呢單嘢係小強、奶強同葉虎有份

心水清呀ching

我覺得篇文係洗白緊popo, 減低罪責

屌啊

奸有奸輸 班狗真係抵撚死

政治部唔係mi5 黎咩?

直頭係類似特工多過係警察, 回歸左仲可以係香港吃得開都幾勁

已經係公開既秘密黎
你知我知黑警知高官知大家都知
但有咩辦法？

係人都知架啦
咁又點

好多淺黃轉深黃都係

咁大機會都唔識利用

我老豆老母當無事發生

失誤

唔似,果時跟本冇手足係度
黑警咁做有咩好處?

根本就係警黑合作

鄉黑警一家親
政府垃圾成咁
外資再唔走佬遲早死

用埋d咁撚仆街既賤招 最後咪自己捉蟲 萬人圍插

元朗區所有POPO 歷史必須留名 受到國際億人天譴 百國制裁

其實中聯辨葉呢單真心核彈
可以將黑警、黑社會、中聯辦link up埋一齊
唔應該不了了之

其實奸都可以贏... 但佢地真係太on9
完全想像唔到有幾蠢先會行呢步
所以d人成日話咩政府高招根本弱智
係高招就溫水煮蛙 唔會硬推條例啦

奸有奸輸

沉得咁撚快就知事實，同王立強果單一樣，凡係沉得快都係共狗死穴。我講呢 o 的野，無五毛回應嫁，就知咩料。

點解好似係幫黑警洗白？佢意思係警察無事先發現並制止721行動就係失職。但係警察係721真正身份係咩，大家心知肚明

大部分元朗人一早知721會有事發生，連學校都收到消息

唔係失誤 係預謀

我仲記得 722 全條街包括藍絲啊伯 個個都抬唔起到頭食飯 望住個手機慚愧
開始傷心到轉黃

I mean佢係預謀失誤

721係春袋

林鄭妹仔認叻叻搏表現，回應習近平果 o 的全面管治權，誰不知自己白痴累埋主人。

咩失誤

721開始已經係講緊兩邊夾埋

而家開始有人想spin?

阿媽本身都覺得政府廢 後生仔都唔洗咁激
一過721 唔係深黃 但都覺得真係過晒條線 太dirty

習敗北又係on9 學胡溫咁慢慢黎唔得咩
依家搞到貿易戰又人權法
昏君與慈禧也

推！！

負責反恐及刑事情報科的三合會研究等工作

可摸耳叫 zuckerberg 提供whatsapp對話內容

spin咩
咪話係預謀失誤
即係行左步on9棋以為自己好醒果隻
有冇咁難理解

可能有份策劃添啦
無份參與，都可能暗示叫啲鄉黑做啦

無錯，我見到樓好多兄弟好似睇錯重點

何已完 要 進化成 何止完

應該咁諗
係支聯辦策畫黑幫打人
狗隊由支聯辦/777收到嘅 order 就係乜都唔好做
所以係佢嘅角度睇就係袖手旁觀

班狗721係無郁手打市民
但係有同白衣暴徒搭膊頭

成篇文章 作嘢 煽情 完全不可信 五個黑社會合作 黑社會嘅點會合作㗎喇 明明係暴徒 著字普通衣服扮街坊嘅暴徒 都係暴徒 正常嘅市民 呢啲情況一早走曬啦 點會喺度圍觀鬧警察呀 唔好扮無知 其實係人都知 你知我知 嗰啲係暴徒 唔係平民 唔係街坊 暴徒扮街坊 一早有曬片㗎喇 所有喺連登嘅人都知㗎啦扮乜嘢呀 咪自我催眠先得㗎 做得出就唔怕認 幾百人一齊打電話去警署報案 當然係有組織合謀㗎喇 合謀干擾999報案信號 同時雲暴徒圍住 警局 唔畀佢出嚟 製造一個 所謂黑鄉 合作嘅 假象 然後用文宣大力宣傳 打擊警察嘅公信力 呢啲係人都知道公開秘密啦 仲喺度扮正義 慳啲啦

係時候自取滅亡嫁啦，習維尼做硬亡黨奴

中聯辦呢
提都唔提

我都以為係⋯⋯

好似舊陣時嗰啲英雄救美之類，點知成班死黑警真係由得黑社會打人，呢種行為同恐怖分子冇分別。

拉
洗白文

pish

廢話

我睇篇文覺得有幫狗講說話嘅感覺
講到狗係因為命令而咁做所以矛盾先加劇 乜命令叫人殺人叫人強奸濫暴

認同

啱 唔止721 你睇下文個咩22條軍規完全洗緊白 講到佢地迫於無耐咁

咁應該點做

警察受制於自己的守則和指令，是不會改變的，因為那些守則要求他們服從指示。

只能說佢太唔了解而家嘅香港警察
同埋你睇第一段就知撰文者避重就輕只聚焦喺示威者嘅暴力身上，內文都係，警方就叫武力示威者就叫暴力

癲夠未唔講以係香港係美英領地

成立地下組織取代舊有黑社會。

死黑警金翅仆街了。

維持治安的失誤? 擺明有份一齊策劃都叫失誤?

鬼唔知呀媽係女人

立場咁就彈起左

明報
預咗

tier 4???

同上

石鏡泉一早打曬開口牌，話唔係一早準備好，都冇人信。

根據佢講法
即係整件事係由鄉黑策劃
唔關支官警事
黑警唔係就手旁觀

確認咗都係好事。

佢而家o係香港一個大機構入面做

睇得出黑警同正常人價值觀有幾大落差

出黎做一次英雄即刻挽救成班和理非既心，覺得警察真係打份工，會做野救人，係得少數狗用過份武力
班藍絲仲多野屌示威者，一定會話示威者打完警察又要警察救

佢哋只諗到教訓班黃絲
估唔到班黑社會做到過晒火
攪到原本支持佢哋嘅會轉軚

沈旭輝

死全家

好文一推

篇文啱中立撚睇，睇佢手筆應該係藍絲，不過個思路清晰啲知政府同狗既問題喺邊

推 日日都要提

何妖721幾日前已經係facebook直播講過

失誤係講緊狗黑雙方夾錯劇本
唔係講狗單方面

推呢個

721=呢幾個月嚟最大嘅轉捩點 沒有之一
721之後已經再冇中立

明報、黑幫策劃、警狗維持治安失誤？
我有無睇多/睇少？

係洗白文？定係我「警狗全力主導策動721無警時份」既諗法太根深柢固

721之後係令到好多原本企係道德高地既人 都認為黑警係值得死全家
721之後示威者既武力點樣升級都唔會有人覺得暴力

推 121

到今時今日 鄉黑捉左幾多個？

擺明果晚班黑警高層落柯打叫班黑警唔好咁早到場啦，正常邊會連警署都落閘，999都可以唔通/cut線，連警署都落閘簡直聞所未聞！依家係擺明唔出動，全地球嘅人都知，住南北極嘅人都知，但又吹佢地班黑警唔脹，因為無人管佢地，佢地想點就點，可唔可以搵個超級富豪出錢整套類似ironman咁嘅裝甲，然後掃撚哂成班死黑警，雖然我都知無可能，可能我睇得marvel戲太多，成日都想有個超級英雄出復打救我地，打9佢地班黑警

篇文係話警狗被動地無作為、無預防721 發生，而大家認知既係：警狗主導721發生。雖然你個「on9棋」講法同大家既認知「結果」係一樣，但同大家認知既「原因」完全兩個方向

有無咁難理解？

條友成篇文都分化 和勇

情報科有大堆綫人，whatsapp 又周圍放晒風，咁q 多人報驚，咁都無做野。唔係有份夾埋策劃，當人白痴咩

你知我知個單眼佬都知

大部分人因為依日突破心理關口上前線甚至勇武

做乜撚野呢個回覆
我個意思咪就係你個意思
到底做乜事

721 警黑合作

推 大家擺多啲關注係721

連登都知中聯辦做統籌
黑警參與

條友想幫手洗白
勿推

佢應該想講緊幫兇同主謀既分別掛
我睇住隻狗衝去條友度 唔阻止隻狗去咬人=我係幫兇
我策畫令隻狗去咬人=我係主謀
佢想強調警察個仆街程度 所以唔想你話警察只係幫兇 唔係主謀 應該係咁樣

Old news is so exciting

我個意思咪狗係主謀
失誤係指佢覺得咁就可以令到d人唔出黎
但其實果陣如果做英雄成件事已經唔同曬

睇撚到我成頭問號
又咩原因咩結果咁

根本大把黑社會都係二五曱甴 曱甴冇可能唔知

鄧狗得兩條路可以行!1就係學似無間道劉華咁想做返好人將幕後黑手私了再將所有響黑一個二個搭膊頭咁拉哂返狗屋屈打成招
2就係繼續強硬姿態與民為敵

留名

最撚柒個兩條藍衫畀人周到掉頭走
完全唔出現都冇咁大獲

唔關事，佢本身唔係藍，只係表面係中立

係就攞證據出嚟

因為721，好多港豬朋友醒咗，仲走去投票，究竟係邊個傻閪諗出嚟？呢次簡直令警渣跌入無底深潭，再返唔上去。

呢篇文章已經系幫緊警察開脫，
根本警察高層就有份參與系整個策劃裏面。

一星期前
和哥：星期天没人，对吗？我找手足做野
邓处长：放心
和哥：😃

香港的暴力情况已到了令人惡心的地步。70歲老伯被示威者擲下磚頭致死；男子在追趕示威者後被放火焚身；路人因不同意示威者做法而被毆。

明報

全方面破壞黑社會收入來源

有腦仲洗做警察咩揾班社會最低下既弱智仔揸莊

一定要正視聽

佢哋係有份策劃721

屌班友reading 係咪U架

一定有plan
但吹9佢漲？

old news is

班狗諗野真係on9到震

清晰

推唔起咁
哩單野其實好撚痴線

鬼唔知咩 咁明顯 鄉黑強實有份啦
有守元朗白警知啲野 覺得太黑暗 辭左職添

班垃圾警甴所做嘅一切從來只係為左自尊心同面子

721點會係失誤，擺明係主腦

永不忘記

漏左一樣呀
法院無罪判刑

勿忘警暴
721
理工有手足比狗一野踢頭
有手足比大陸狗用刀斬同插
有區議員比人咬到無左耳仔
無論發生咩事 呢d唔可以唔記得 唔可以對呢班人有同情心

唔記得係咪韓國電視台個訪問
話721係想做比市民睇香港冇警察係唔得
班狗係真傻唔係扮

認真想問，721嗰日黑警死咗去邊？

推呀 尖咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

Tui

永遠不忘721

咪spin 啦，唔係可能，係有

係人都知就警黑合作

但係一個星期計畫都咁多甩轆，我覺得班人好廢

拖延起訴，玩法律程序，最後輕判，服刑後黑社會變民族英雄，護國將軍

班鄉黑都係自己人，放佢地搞事容易
搵幾件祭旗做show就難

你知 我知 單眼佬都知

721 警黑勾結 殘害港人

幾百人出撚曬樣,到而家仲未捉/起訴

其實英雄救美一樣做到

一邊： 有人事前鼓勵利刑; 白衫人組織無差別襲擊
一邊： 架空元朗警力幾個鐘; 事後緩慢、選擇性逮捕
唔洗講啦、當香港人白痴

7.21！警謊最怕你哋提、因為冇得兜。
而且要架空元朗幾個鐘警力，要幾大權先做到？衰左隨時俾革扯，咁就無左份工，無左份糧喎！

做乜講到班黑警無份策劃咁

佢地以為巿民會諗

哇屌 香港真俾無警察唔得

一星期策劃

推推推

//【明報專訊】香港的暴力情况已到了令人惡心的地步。70歲老伯被示威者擲下磚頭致死；男子在追趕示威者後被放火焚身；路人因不同意示威者做法而被毆。中文大學遭嚴重破壞，理工大學更是如同戰場。如何結束導致這些暴力的整場危機，是如今唯一最重要的問題。//

第一段寫乜春？
阿伯單嘢無視個藍絲女人掟中後腦？
選擇性描述再寫埋令人惡心=示威者......想點？
「這些暴力的整場危機」？選擇性失明？

都唔知邊條on9諗到721呢條屎橋

明明英雄救美一定好過打9市民

721係黑警一個大死穴
點洗白都無撚用，日日煲大就正確。

有時諗
721如果倒轉
係黑警同黑幫一個做好人一個做醜人
啲黑警做戲咁扮擊退黑幫
或者真係會拎到啲民意

但啲黑警一向係死蠢

公開既秘密

元朗個區議會話事權無左，鄉黑都頭痕

721一定要經常攞番出嚟，呢單嘢根本冇得拆，完全反映中共港共黑警嘅極度邪惡

小牛農場

簡單黎講
連登同我地tg當時瘋傳果d消息全部係假
對家係做生意咁做
有晒保密協議

我在明人地在暗
好凶險

不能只有我睇到

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

721 721 721

第一段寫俾藍絲睇的，最後一段都講到五大訴求之一的成立獨立調查委員會，成篇文有起承轉合好有深度。

明報

有種咪班馬恐嚇民主派議員囉

傻嘅都知

全香港得政府唔知

咁撚冇腦怪得邊個

我老母好撚7藍
成日同佢嘈
我一提721佢就無聲出

睇下成人台幾多雞蟲

仲有酒吧冇毒撚去啦掛

李漢民！游乃強！曱甴強

藍屍同黑警就真係不分化不割蓆
無當古惑仔係condom 喇

鄉下佬遲早要還
過左立選睇下點

好彩夠蠢 等全世界看穿真面目

721 係何君堯（鄉黑）同狗夾埋打市民啊

中聯辦呢

明明就係一家

根本係中聯辦揾老黑做打手，目的係要嚇窒和理非，再叫狗隊唔好理。

721之前已經有晒報導話中聯辦同各鄉黑食飯，要佢地出手。721之後完全冇媒體提呢個linkage，就知好大機會係堅

up

講到好似是事先唔知咁。 好難令人信服

推！

因為皇家兩個字
好撚好聽 講出嚟都有自信D

咁有系統去組織 然後恐襲
以民鬥民係共狗常用技倆

721完全係呢場運動最大轉捩點
中立同淺藍變淺黃
完全坐實左黑警呢個名

可以話運動最關鍵一日，大量市民同政府割席
發生之後好多人post證件相上網表態，個個都好嬲
跟住85大罷工先咁成功

個劇本本來係狗即刻英雄式落黎救人就perfect
唔知邊個柒頭寫個劇本係狗唔撚黎

其實而家好多差佬都做過皇家香港警察
鄧炳強、盧偉聰咪一樣做過，但人係會變
64夠有大把人譴責中共屠城啦，包括689，之後咪一樣做到特首

其實呢單嘢好震撼到每個香港人，國際標準絕對係恐襲嚟

本身你出黎救人, 大把人會當你英雄
但你係都要由九鳩白衣人打人, 咁你即係要同黑社會同流合污, 自己做臭自己個朵, 唔通仲以為有人會認同你

阿強仲講緊721已經係做咗最佳決定

PK鄧自己係元朗黑底吹雞打人就真

721根本無得賴
白衣鄉黑同防暴握晒手
光頭警同鄉黑道謝辛苦晒

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

失你老味咩
係勾結呀

721 市民親身報案影到元朗警署有一大班藍色軍裝 仲要年輕力壯, 有一個白衫軍裝 仲要發脾氣拉閘

721要日日提，年年提，月月提，直到平反為止

鄉黑鄧

有邊個唔知？

721真係政府最on9既一步
所有721打後既野去到今時今日咁都係因為721

真係好多藍絲對住721都無野講

呢兩件蛋散真係居功至偉, 應該頒大紫荊俾佢哋
(可能有咁諗過,但冇樣冇編號check唔到)

Yes

深入民心嘅嘢要日日提

連偽中立真藍絲都唔話721狗做得好

傻強一定有份
條友根本冇腦
你睇佢依家完全唔識做pr就知佢鄉下佬一個
佢越拉得多手足 國際戰上中共會越慘
但重點係佢係完全唔aware呢樣野
仲覺得自己贏緊

其實唔係失誤 因為popo唔行動本身就係計劃一部分

我都諗唔明 點解可以咁on9可以諗出呢個計劃

lm

真係好on9

一個簡單既道理都要前皇家警察寫咁長篇文去講

政府 黑警 藍絲真係冇撚得救